[switch] Two point hospital 討論區

最近出左switch版 而我不嬲都好鐘意玩啲模擬遊戲
預備入貨 唔知好唔好玩呢
一齊討論下

玩pc買埋dlc
正 杏林也瘋狂回憶

玩開pc 版鍾意玩模擬game 應該會覺得唔錯

咁少人玩？

有玩，暖氣關同大學關開始三星唔到，又負錢

岩岩終於買左

我第一次玩我成日掛住叫工友洗廁所汁垃圾

其實係咪玩到3粒星就可以去開下一間醫院？

幾憎放暖氣同要放植物

好煩？

暖氣煩啲 植物好開心喎

係

隻GAME只值二百蚊樓下太重覆性，無乜心機挑戰3星

現價炒到hihi, 暫時買唔落手

之前買左煲左兩晚，都幾有童年回億。三星戰略性都差唔多，建議唔好上網睇攻略。家醫條隊真係好撚煩。

298蚊入，歡樂消磨時間向，初級協略，慢慢玩ok。

$330 入等多陣買二手平貨啦

玩到後期都係科研培訓家醫，無限Loop，原價買黎玩下值得，炒價就不了，等2手，一定有人放

Pc熱潮都係一兩個月貨仔
Pc仲做過半價
Switch好快唔洗炒價

傻啦 switch嚟講 二手同平貨拉唔埋嚟講

買左電子版，好玩，玩到發電廠

SWTICH版係咪齊哂PC既DLC

NO

係Switch 玩 部機會唔會好熱？

話說我係PC玩， 手提電腦玩左一陣好熱...

醫院價值5百萬好難衝

極容易

唔好起其他診斷，淨係起DNA + mri

頂原來係咁

Switch係咪又要遂間房放一堆cert同畫

好難玩

通常你地係玩完1星定3星先開新1關??

STEAM出果陣有玩
但係成隻GAME大而無當 玩一陣就棄左
依家有冇改善??

冇PC，長年平板當電腦用
想買PS4版，個操作麻唔麻煩。
之前玩過Ps4 隻sims4,好撚煩玩左一陣就del左

PS4玩模擬驚都係咁㗎啦

冷氣先煩
仲要搵工友整

淨係指定房要做任先放
下下咁高名望值盞排隊到2046

玩緊PS4版....
房間個分佈應該係點放最好

冰鷗

房間等級高會令到診斷率同治療率高D

診斷治療要高就放藥櫃同Mon啦
放cert 畫冇乜用

診斷啲房同醫生房唔好放太遠
治療的放埋一齊

等緊下次特價

醫療一個地，護療一個地，診療一個地，唔好撈亂

問哂黃店都無貨
國際版有冇中文

mon家醫用唔到
3x3 size既家醫都係放十個藥櫃左右,但為左放多d藥櫃整大間房又唔實際,一來放唔多幾多你亦唔可能將d房整到無限大,二來會令d人走遠左
All staff gain:
+10% Happiness
+10% Speed

Doctors gain:
+10% Diagnosis Skill
+10% Treatment Skill
+10% Research Skill

Nurses gain:
+10% Diagnosis Skill
+10% Treatment Skill

高幸福度可以令佢地等於有十個藥櫃既效果
而且只係300蚊一個,早期已經可以用,一間家醫可能十幾個已經升到5lv,仲可以應用晒係唔同房間,例如mega呢d,冇藥櫃冇mon,你可以放到幾多個arm?
同埋放cert同放藥櫃又唔衝突
諗唔明有咩理由唔放

條隊排到20+ 起左10間醫生房 點搞

始終鐘意係電腦玩方便啲

元朗game zone 問左未？

想買ps4版
行哂成個旺角都冇
屯門利寶變左炒價

買Switch / PS4版好？

Switch

先一星 玩到工廠區解鎖完大部分野 由頭玩衝三星

係咪即係Theme Hospital?

幾乎一樣 當然都有新元素
所以玩過杏林也瘋狂嘅 應該會幾有親切感

不過之後轉咗會去Project Hospital

歐版同港版有冇分別？

大家買幾錢？

諗緊買電子版定實體好

玩緊老番

歐版語音係普通話，港版都係？

330

280

ps4 中放版係dlc! 即係用左就無。
switch版係埋隻game入面
pc 一定最平

玩完可賣，我玩switch版。

D人睇病 登完記後去家醫，家醫鳩疹後去治療，治療唔成功又返家醫又去鳩疹第二樣，直到成功或死撚左。

所以經常條隊多人到西，呢隻game反應現實幾撚多黃綠醫生...
Btw 市民鳩醫都要比錢

培訓多啲Lv5既家醫醫生，直接100%診症，條龍會短好多

我digital version 都係普通話
聽返英文算數

家醫排隊得三個原因
1.家醫嘅lv（包括醫生，房間）唔夠
2.診斷房嘅lv（包括醫生，房間，機器）唔夠
3.家醫房間數量唔夠

上而下順序做就應該唔會排隊

我想問點樣咁加速同暫停

歐版都有中文

317

我想問緊乜嘢制可以培訓佢哋？搵極都唔知邊度咁

終於係力場買到 298

咁Joycon右邊圓圈粒制

左joycon禁落去係暫停
右joycon禁落去係加速

起左培訓室先
培訓室係要打左幾關先有
之後可以：
1.禁個員工（不論直接地圖禁定係係員工列表到禁）有一個制係培訓
2.禁培訓室張台

我卡左係第三關達唔到75%員工士氣
另外間唔中會有啲提示，好似話可以同其他醫院比賽
咁上下，呢個要點樣咁先睇到